英超隊得垃圾利輸波

睇下樓主燈力頂唔頂到全場